法律jj請入 有法律問題

Mayer brown 呢間律師行係點 係唔係一間好律師行

好差 又細 有得簡都唔入

係我有事 想搵律師幫手

我自己有法律問題想搵律師幫手
咁有無邊間大行推介

咁你幫襯啦

求指點

香港有邊幾間大律師行 完全無認識

Mayer Brown都細？

樓主你係咩種類嘅法律問題？

民事 醫療有關

Mayer brown 係大行？

你民事如果唔係大金額可以搵返啲本地行啦，國際大行大部分唔接街客。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

揾葉謝鄧啦

我個case 有d特別
如果我搵佢 佢一定要接
係差在我揀唔揀佢

咁你揀啦，Mayer Brown係美資大行，早幾年同本地大行JSM合併咗。

感謝巴打

大行貴呀！